暴動罪10年 整炸彈14年 多謝無線新聞提供資訊

鄰近國家翻牆罰得重過藏毒

蚹蛤蟈蜻

香港克警：
1. 未開蓋啤酒變汽油彈
2. 1公近TATP炸藥，但「引爆」威力比阿婆燒金銀衣紙更低

我冇嘢講

阿婆燒衣都可以成層火警啦 引爆TATP牆身都可以唔黑 玻璃都可以唔爆一塊

回帶